三名未成年需還押兒童院一個月 不能開學

三名年輕人分別是13歲即將升中二女生、15歲重讀中三女生，以及15歲男生。

涉案3名被捕年輕人，分別由兩名大狀代表，據知其中一人因涉嫌參與非法集結被捕。對於其中兩名女生被搜出「鐳射槍」，辯方分別稱是天文觀星筆和檢查眼睛的電筒，其中電筒不能集中發射強力光束。

大狀反對3人在等候索取社會福利官報告期間由兒童院接管。兩女生分別由大狀陳詞指，家人已退休或是全職主婦，有足夠時間和能力照顧及管束女生，兩女生亦願意守宵禁令，認為押後期間可繼續留在家中。

不過，杜官反駁謂，兩女生的家人在案發時均不知道女兒涉嫌參與非法活動，質疑親子溝通失效，家長無法管束，並指兩女生無視警方9次警告，選擇留在現場，不懂照顧自身安危。

其中一位女生向杜官表示，當時正在回家途中，在現場轉車，只見過一次藍旗，不知有人掟磚。杜官質疑，她攜有面罩、呼吸器、繃帶、紗布等，是否「咁啱咁巧」。女生表示現時出街都會帶備防護物品，「因為唔知幾時會放催淚彈」。

至於15歲男生，家住欽州街，稱當晚應約與同學到港鐵站參加烏克蘭抗爭紀錄片的放映會，其後回家時不知何故被捕。大狀指男生父親曾向警方供稱，知道兒子「去睇」放映會，亦已提醒兒子勿參與非法活動；若知道附近有非法集會，一定不會讓兒子出去。

杜官一度質問男生該紀錄片的內容與畫面，又質疑「YouTube大把有得睇啦」，直指戴上黑色口罩的男生在場被捕「一定係有原因」，又謂「條條大路通羅馬」，質疑男生有方法繞路避開人群。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其中一位女生向杜官表示，當時正在回家途中，在現場轉車，只見過一次藍旗，不知有人掟磚。杜官質疑，她攜有面罩、呼吸器、繃帶、紗布等，是否「咁啱咁巧」。女生表示現時出街都會帶備防護物品，「因為唔知幾時會放催淚彈」。

答得咁好

杜官一度質問男生該紀錄片的內容與畫面，又質疑「YouTube大把有得睇啦」

呢個世界大撚把嘢都有得youtube睇 咁佢咪撚出街啦

楊潤雄出黎發表下

呢個官垃圾到痴線

狗官

疑點利益歸於被告，係你證明我犯罪，唔係我證明我無犯罪。

個官藍屍

係鍾意出街睇呀 屌你老母
出街睇都唔撚比

屌佢老母投訴佢啦死狗官

痴線

唔洗翻學啦 個個上網自學都得啦

講野超主觀
痴線

法官有冇得投訴

杜官

youtube有得睇netflix

兒童院係點

杜酷刑衰咁多鑊都未比人炒真係奇蹟

有，但制裁唔到佢
我上網搵過，就算投訴成立都對佢冇影響
依個就係香港法律既on9之處

狗閪想維

呢個官有冇資料

Dklm正仆街
完全唔合理

狗都有得投訴
咁又點

垃圾法官正仆街

証明法律已死

HK law is dying

網上有得睇人審判 係唔係唔洗入法院？

召喚法律jj

push

個官啲口吻同藍絲口吻無異，究竟佢讀啲咩把口咁撚無logic

上訴啦屌佢老母

誅心論入罪。 邊個批佢做法官?

劉細良都話低級法院染紅曬,
第日上級退休就係啲班人上,之後法治正式玩完

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

放映會有問Netflix拎放映權
叫人YouTube睇係咪鼓勵人睇盜版

On9官一啲知識產權概念都冇
Netflix戲點係Youtube睇呀？

Winter on fire youtube真係無得睇
麻煩呢個官尊重下知識產權
唔係咩片都好似大陸咁擺晒上網比人睇

Mag仔不嬲都亂鳩咁黎 以為自己係山寨王咁撚樣架啦

杜官支持盗版

youtube有正版winter on fire睇我切柒呀屌你老母

個官叫人睇老翻

這是正式錄用的法官？

無得即時上訴？

咁就係馬道立講既中立？

一定要上訴

屌佢老母邊係白色恐怖，黑lun到仆街含家產

曲線幫佢地罷課

日本，巴黎d景點youtube都有得睇，個官以後唔好去旅行

阿杜官好似想俾人提點下

杜酷刑？

屌你老母痴乜鳩線 屌 仆街啦

麻包袋

又係姓杜呢件
真係變相坐監

寫信去投訴佢作為法官鼓勵人犯法
有無人知可以寫去邊

垃圾狗官

Youtube 邊有 winter on fire 睇

On9

法官帶頭鼓吹侵犯版權

個官一聽就知想難為人
老屈咁濟 法律面前人人平等呢
疑點利益歸於被告呢
屌咩

變相坐監

一定要比d教訓呢d釘官

答得好好

但大陸要自證無罪

狗官落地獄啦仲好意思話放過小朋友，自己就狂搞人地小朋友，人渣

Winter on Fire Youtube有得睇

上網找, 唔知真定假

垃圾官，屌

cls

揾仔

有曬前科

YouTube 有得睇就唔可以出去睇？
依家放映會犯左咩法？
YouTube 大把教人知識嘅片睇，咁係咪唔洗翻學呀？支持人罷課？

根本證明唔到有罪

教育局長死撚左去邊

痴線喎個官

呢d仆街狗官人如其名, 第日死後落地獄一定會受酷刑一萬年

認真
法官叫人侵犯版權有無得搞搞佢

搞乜鳩

麻包袋？

垃圾官
又蝦細路

屌冇腦

刻意製造童年陰影！正PK！

佢肯定有得睇？

香港法治崩壞嘅一天

原來狗官叫 杜浩成

垃圾官

杜官 咩人黎，垃圾！

求求警察, 讓孩子上學去

咩料

"被捕一定有原因"呢句係裁判官口中出我真係呆咗

推，法官話YouTube 有得睇winter on fire

政府下步棋︰拆散所有勇武家庭

藍絲官，幾時出街睇戲係罪
班狗就係利用公權力揀個藍絲無腦官

法官杜浩成
仆街唔係第一日嘅事

呢個官叫咩名

垃圾法官枉為人
之前個二世祖非禮𡃁妹比人拉咗三次先入冊，而家行下街睇下街站就還押

一睇就知啲官係紅底

警察一定係誠實可信嘅證人

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

屌你老母 恰靚仔就叻

行大陸法要被告證明無罪

咁被捕當刻直接入監倉啦
毅進仔做埋你法官個份都得

白撚痴 垃圾官

On L 9

之前有post話只要係用netflix播同時係non profit用途
係唔駛特別拎放映權

有冇法律界人士可以幫佢哋？

屌佢叫人上youtube自己睇係核彈嚟
叫人侵犯版權呀

支那有罪假定經已實施

仲有無方法幫到佢地

各位focus喺到

屌你老母咁樣屈人坐監

有無法律界巴打知可以點做

send email
投訴，香港法官 知法犯法

The documentary may only be accessed via the Netflix service, by a Netflix account holder. We don’t sell DVDs, nor can we provide other ways for you to exhibit the film.The screening must be non-profit and non-commercial. That means you can’t charge admission, or solicit donations, or accept advertising or commercial sponsorships in connection with the screening.Please don’t use Netflix’s logos in any promotion for the screening, or do anything else that indicates that the screening is “official” or endorsed by Netflix.
經netfilx播, 唔收錢, 唔係商業宣傳 全部符合
根據netfilx policy, 部份片只要符合以上條件就可以公開放映 作教育用途
而winter on fire喺個名單上

禍必及

其實佢無用疑點利益歸於被告去審案上訴有冇得推番?

小小分享 當年我都係咁 成日離家出走 呀媽又成日打我 之後判左保護令 得兩個選擇 一係男童院 一係出面院舍如兒童之家 最尾我揀左兒童之家 唔好比個保護令個fake 左 佢唔係真保護你 純粹係用好聽啲名掟你出去

所以點解明知有官係勁藍冇出現係老豆搵仔到

痴撚線地區裁判官

個杜官係咪唔識法律？

香港法治不存在無罪假定

Send去邊

然而仲有人覺得司法機關係中立

杜官一度質問男生該紀錄片的內容與畫面，又質疑「YouTube大把有得睇啦」，直指戴上黑色口罩的男生在場被捕「一定係有原因」，又謂「條條大路通羅馬」，質疑男生有方法繞路避開人群。

關你撚事咩，屌你老母死狗官
Netflix夠有戲睇啦，啲戲院係咪要執撚晒去呀ON99

推

有冇得告個官

香港法律不嬲on 9

司法已死

呢個官好撚垃圾下

同埋無論放映會合唔合法都好
個官叫人上youtube睇就一定違反netfilx regulation
唔好比人spin左去放映會合法性嗰到
我地依家只係就佢煽動人地犯法作投訴

一国一制左？

我屌其實可唔可以憑呢句炒鳩佢

乜撚野官黎

被捕一定有原因咁請你做裁判官托柒咩
黑警自己判刑咪得囉

法官點解會有調查式問題同有引渡成份既？

網上有番板點解要去戲院睇
成個氣氛根本唔同
嗰個法官好on9

社浩成有哂前科
黑警一隻手掌拍唔響，將來一定要清算埋呢堆唔公正嘅官

上訴

但唔係個個屋企有screen

所以先出街睇

自膠

要有啲針對佢個人嘅嘢 同埋記得放呢條撚樣入清算表度

垃圾法官

其實好撚慘 保護令但要去男童院比人罰比人打
雖然係小朋友姐 但係因為未成年而需要比人控制 好本未倒致姐

直指戴上黑色口罩的男生在場被捕「一定係有原因」
痴撚線

真？搵唔到相關新聞wor

這是正式錄用的法官嗎？

個官個「被捕一定係有原因」前提直頭本身就無logic，先唔講警犬一向無法無天，本身人為嘅嘢係有可能出錯，可以出錯嘅嘢個原因自然都可以係錯

個官唔撚係唔識演繹推理呀嘛

屌，個官狗都不如

真心狗官，netflix嘅戲youtube睇？佢睇開盜版啊？

有無得同winter on fire個導演講
佢支持我地

Mr Joseph To Ho-shing

Mr To was born in Hong Kong in 1962. He obtained Bachelor of Commerce and LL.B. from the University of New South Wales, Australia in 1989. He was admitted as Solicitor, the High Court of Australia and Supreme Court of New South Wales in 1989, Solicitor in England and Wales in 1992 and called to the Bar in Hong Kong in 2000. He was Legal Aid Counsel of the Legal Aid Department from 1990 to 1993 and was in private practice from 1993 to 1994. He was appointed Crown Counsel and Senior Crown Counsel in the then Legal Department from 1994 to 1997, and was Senior Government Counsel of the Department of Justice since 1997.

source:

香港讀唔到，喺澳洲野雞畢業 返黎搞香港人
同埋做政府律師出身嘅 都係偏政府，唔多理普羅大眾

你老味佢YouTube搵到比我你老味我俾你任判
唔知頭唔知路亂咁講
垃圾判官

可唔可以要求換官審？

仲信有法治？

一早講過所有政治 case 會比班奶共官判，係有班傻尻叫人相信法治

點樣可以投訴呢個官?

有錢有權就疑點利益歸於被告
法律面前窮人含撚

投訴佢啦

可摸耳上訴？

新南威爾斯大學（The University of New South Wales; 又稱UNSW Sydney），是澳洲八大名校（Group of Eight）成員，世界最頂尖級研究學府之一。

唔係野雞喎

不過讀名校都讀到咁

兒童院有咩咁恐怖 可唔可以講下？有冇知情者

屌你老母狗官

//女生表示現時出街都會帶備防護物品，「因為唔知幾時會放催淚彈」。//啱

但諗深一層其實都幾可悲，連出街shopping都要帶防毒面具

之前嗰幾件法律撚同我出黎，你班撚屌仲信香港有法治？

又係自己人查自己人 最後無左件事

個官

杜官一度質問男生該紀錄片的內容與畫面，又質疑「YouTube大把有得睇啦」，直指戴上黑色口罩的男生在場被捕「一定係有原因」，又謂「條條大路通羅馬」，質疑男生有方法繞路避開人群。

so amazing, twitter please

個官叫人侵犯版權

pushm

睇清楚內文先
警犬出保護令
同有冇罪完全無關
男女童院週末有得放假
但都好撚仆街
大把細路俾家長報警幾次都唔洗入
依家一野即法庭拋入去
個官都黐L線
父母點解攬唔到？
又黑警洗橫手？

入兒童院算好 係冇左自由 啲夠年齡入沙咀又咁好彩判入去就真係地獄啦

就杜浩成法官有罪假定及煽動他人進行侵權行為件出投訴

try it first

佢係唔撚起訴拖時間

杜浩成條仆街有一排成日走返佢間中學9up
嗰陣都唔為意
跟住睇佢判親案都戇鳩鳩咁
早知嗰陣屌柒佢

真心on9
咁戲院可以摺柒哂佢啦?
酒吧都唔撚使擺電視比人睇波啦

YouTube 有得睇？你老母9up 唔使本，你搵全片俾我睇？
屌你老母狗官

應該唔會開唔到學 自推

UNSW 超級野雞黎
香港人一車車入

香港讀書唔成
又去唔到英國
喺澳洲連 墨爾本 & 悉尼 呢2間都入唔到嘅
先會去讀

基本上unsw grad
最多就好過樹仁少少

條撚樣，唔好俾我發夢見到佢

DKLM

無關政治立場
有咩理由叫人去youtube 睇戲

個裁判官跟本係垃圾. 假設在黑犬一定係可信.

都好多年前了
嗰陣我中六中七先喺嗰度讀

明係深藍官

因為每個官判得保護令 都係話父母無能力管教 所以要交比外邊管 所以今次嗰官講嘅說話同我當年嗰官一模一樣

可唔可以上訴?

濫捕正仆街

接受教育係佢地應有權力，俾佢地返學交俾老師教佢地啦

垃圾官，上網大把戲睇呀，咁你入戲院睇把撚呀？白痴官

垃圾紅官清算一定預你呀

無一個法官會咁樣諗 父母教唔掂 10幾年學校又教唔掂 之後佢就會話比出面人教下你 挫下你銳氣
Direct quote 我當年法官

屌你老母！你唔撚好姓杜啦～姓狗啦你！狗官！

痴線 winter on fire得netflix kb

屌你啦

屌你老母呢個乜撚嘢官嚟
下下有晒前設立場
不如直接判啲細路坐監啦

杜官全邊

個官食屎啦

佢住邊

我日日返工都帶眼罩口罩架啦……

完全唔係innocent until proven guilty
係勁撚mean咁一口斷定人地出去一定係點點點
垃圾紅底狗官

有冇得上訴？

個官主觀到

屌佢老母支那讀law？
香港係無罪推斷
要首先控方比證據佢有罪
而唔係辯方比證據罪

仲要咁撚主觀
而家係咪三權開始合作玩死我地？

sor 真係唔知 我都無聽過呢間 都係google見wiki咁寫

至於15歲男生，家住欽州街，稱當晚應約與同學到港鐵站參加烏克蘭抗爭紀錄片的放映會，其後回家時不知何故被捕。大狀指男生父親曾向警方供稱，知道兒子「去睇」放映會，亦已提醒兒子勿參與非法活動；若知道附近有非法集會，一定不會讓兒子出去。

杜官一度質問男生該紀錄片的內容與畫面，又質疑「YouTube大把有得睇啦」，直指戴上黑色口罩的男生在場被捕「一定係有原因」，又謂「條條大路通羅馬」，質疑男生有方法繞路避開人群。

遲下會唔會告埋佢呀爸？知情不報。
告埋個看更，見到佢出去都唔阻止佢，做左幫兇
班狗唔中意就拉得，你好唔合作喎！

個官成個廢老咁

問題係YouTube 唔應該播到(雖然有)，係Netflix 嘅

個官講既野有無英文翻譯？
可以拎去外國做文宣，證明香港法治失效，要求更多制裁

垃圾藍屍狗官

杜浩成正一仆街冚家產，全家等住一齊落地獄

垃圾官 有冇多d佢資料 呢d官都要麻包袋